支安法過咗，七一仲出唔出？

大家怕唔怕？

7一維園見
Facebook ig airdrop

幾驚佢唔過

聽日見

有香港人，唔怕！

根本人多就唔洗驚，拉得曬幾十萬人?

出！

SHOPPING

我去shopping ，唔使你批准

我真係好撚驚呀你呢.GIF